尋日個親戚翻舊帳 話以前成日買玩具比我 而家大個都唔請佢食飯

我答佢你個仔要唔要玩具
我可以燒比佢
尋日屋企人知佢地上黎特登出街 留我係度應付